日本「人手短缺型倒閉」全年或創新高

純吹水，若果日本改變移民政策，引入1-2百萬優質港人作補充，有無人有興趣呢？

你唔知嗱，而家好多2，3線郊區好多支那人移民咗去。

支那人有學識、有遠見或有錢嘅，好多都會逃離中共嘅魔爪，移民外地，我唸都唔係咩秘密。

而我意思係，有無啲轉數快嘅國家，會睇準呢個時機，低要求地引入大量香港人，我相信，佢哋絕對有得著...

不過大部分支那人係垃圾級。去到出面都係一樣 睇下我地既外國既手足受到咩對待

我唔肯定，但相信攪事嘅係留學生，唔係移居者。而當地使館與留學生，應該係有一套聯絡方法，去指使佢哋攪事......

去得留學都係權貴 點會搵唔到佢地🥴

日本啲職場文化?不了香港是我家

日本好多所謂人手不足都係唔肯畀員工正常待遇
然後你叫香港人去做爛市...

睇嚟，似乎日本經濟都唔係咁好，比你港人過去的話，都要另創一片天才可...